長線睇樓價 香港本地出生越黎越少 每日150有公屋住 人口老化 香港正式回歸

樓價長線似跌多過升
利申: 有樓

問題係每日150都會生仔
第時有分支家庭又係結婚買樓

利申 認為利率因素比起每日150對樓市有較快同明顯既影響